覺唔覺優生學係無錯？

優生學（英語：eugenics），或稱善種學，是研究通過非自然或人為手段來改進國民遺傳基因素質的學術領域，主張操縱、控制特定人口的演化進度，以及演化的方向。

世界欠希特拉一個公道

1. 唔覺
2.
3. 而家講D controversial 野把鬼
4. 請推行動post

優生學在納粹德國也得到全面的推展，納粹積極推動優生政策，以經濟理由將不具生產力的人口以各種方法處理掉，以阻止他們繁衍後代，並要求每個國民都必須保持強健的體魄。納粹希望通過此舉，實現其創造一個優等民族（德語：Herrenrasse）的夢想，這樣的優秀種族是不容有病弱者的。

知唔知點解德國輸晒一二戰都可以做到歐洲第一？

就係佢地對廢老冇仁慈

5. 不推文回覆

好得意

覺唔覺極權係無錯？

世界欠習大大一個公道

唔覺
扮nazi喺連登發文就可以抹黑香港人？不了

就係見區選仲有130萬廢老

再反思希特拉當年有做錯咩？

錯在比人屌冇人性

睇番香港過多幾年廢老新移民愈來愈多

而德國的確好強大

唔同你同情投建制d廢老咩

Do you know why Gemany is strong?

Because it accepted immigrants

利申： Ich kennt eine Deutscher

優既港豬你點睇?

請記 我們是為民 非殺民也

講完，拉

我諗你所諗的優生學絕對唔係希特拉所諗嗰種

次等人類，也稱低等人[1]或下等人[2]（德語：Untermensch，德語發音：[ˈʔʊntɐˌmɛnʃ]；英語：Subhuman）是德語中的一個詞，因納粹德國使用其形容非雅利安之低下種族而成爲貶義。這一詞匯通常被用於概括納粹口中的「東方民族」（the masses from the East），包含猶太人、羅姆人、斯拉夫人（主要涉及波蘭人、塞爾維亞人、與戰爭後期的俄羅斯人）[3][4]。除極少數例外情況，該術語也被用作形容許多黑人與有色人種成員[5]。與此同時，納粹認爲猶太人亟待通過最終解決方案在大屠殺中被完全滅絕[6]， 而羅姆人、身體殘疾者（英語：Physical disability）及發育性殘疾者（英語：Developmental disability）也均需要被徹底清除[7][8]。

我認真講句，演化如果可以人為計算同操控，就唔係演化啦。演化嘅基本係自由發育嘅生態系統，良同莠並存。優生學企圖消滅多樣性，係演化嘅反面嚟。

見到廢老又投建制 又奶共
你就唔會咁諗
我唔明希特拉錯起邊
再係咁拉累成個社會

莠到好似d新移民廢老咁只會愈來愈大獲

優生學就係導致二戰既直接原因

不論你點想 而家唔講依D野 too controversial 拉

仲想講，Serve he people, not control them

優生學咪姐係好似家下咁,加劇對身材唔出眾既人既岐視,過份祟拜高大/生得靚既人,令到好多人心生怨恨

點樣overcome佢地？黃嘅勢力不斷壯大自然將佢地邊緣化走向淘汰。
藍絲廢老人見人憎就梗係，但你要設想人為抹殺一個階層，你係估算唔到對自己群體嘅影響。人嘅設計係有局限嘅。納粹依點來講其實好左派，美麗新世界果款。
不如我地倒轉來講，抗爭者點解有抗爭意識，唔通係因為天生基因優越，而唔係出於自由意志下對更高價值嘅選擇？咁樣反而矮化咗抗爭者。

某程度上唔係鼓勵緊競爭咩？
樣冇得控制
賭錢吸毒成癮嚴重精神病長期拎老綜果d對社會係負擔
唔講人性 錯起邊

抗爭係有正常分對錯思考

藍絲廢老唔講道理
長期來講留起社會係冇貢獻仲有危險
仲會傷人
每個國家有唔同例趕走d對社會冇貢獻既人
只不過優生學係最極端
邊個國家想留廢人

另類烏托邦,扮強硬的左膠.
法西斯納粹呢D其實嚴格嚟講都係左膠烏托邦嘢嚟.

單一種族嘅納粹黨被歷史淘汰，多種族嘅美國成為霸主，算唔算證明日耳曼人係低等民族？

但係猶太人係最聰明嘅種族, 佢偏偏要殺猶太人

美國都係偏向優生果面喎
移民好高要求

美國改基因先最勁

但美國唔會殺咗佢哋

所以你會死先

即係多種族先對人類有利啦?
中國， 非常排外其他種族， 所以佢宜家

因為有法律限制d未達標既人
你定法律就係要管制市民令社會進步

我相信中國政府可以好似納粹德國一樣搵到100萬個理由證明香港人係低等民族，如果你覺得優生學就係留低好嘅人、清除唔好嘅人，咁當然冇問題，大自然本身就係做緊呢件事情，就好似你唔會搵暗瘡肥婆生仔一樣。

唯一嘅問題在於，優生學學說係政治上嘅本質根本同佢嘅理論冇乜嘢關係，如果你留意一下，優生學永遠係由行政機構推動，邊啲人低等邊啲人高等純粹由行政機構決定，理論本身只為殺人服務，如果優生學喺香港推行，支持憲政民主嘅香港人會首先被列作低等民族，邊個高邊個低從來唔係由你決定，係由政府決定，如果你想利用優生學嘅名義清除的人，你要先取代咗而家嘅政府先。

個個都咁叻
到時咪唔係個個都咁叻囉
點樣優生呀？
有人覺得共產係正野
有人覺得民主係正野
優生之間咪又係會對抗
你老味 咪咁柒多幻想啦

點畫條界出黎

日日拎綜援超過10年我諗大家有共識呀

信用制度有無錯?

現代人越來越文明，所以殺人之前要先講禮貌，唔將敵人貶為低等人，殺起上嚟就唔夠文明。舉例來講：殺香港人係唔文明嘅行為，但係殺曱甴相對會文明少少。林鄭月娥都係優生學主義者，你冇得同佢辯論邊個係低等邊個係高等，除非你先係主權者。

拉

納粹衝鋒隊本身就係一大班無業遊民，俾人送入集中營嘅猶太人有好多本身係企業家同學者，根據優生學，收錢打人嘅老野比大學生高級150倍

五個月前的連登可能會認同
同窮人咪生仔同一個道理

咁係立法問題 冇優生學時

其他法例都應該要收集意見嫁啦

而家係話 極端情況 例如有工作能力又拎老綜拎 超過20
就要死
呢d例應唔應該立
再溫和d 九年免費教育都已經係提升到社會

冇錯 但定立條件要收集意見 唔係強迫咁立

你定連續拎足50年老綜就要死

我諗好多人支持

唔使優生學, 130萬廢老佢地連讀書既機會都冇, 或者係讀書期間冇德育堂, 冇公民意識
我識智商低既人都係黃, 有良知

依加話要實行優生學，話你黃種人係低等人，捉住你絕你育，關你入集中營，你想唔想？

用下腦啦傻閪，on99咁

但係藍果班已經係冇良知加暴力
呢班人留起社會會冇問題

我覺得殘障 頑疾係
但智商好難優生學

負皮俾你個名

點都要好似美麗新世界咁,製造一啲低端人口嚟去做啲厭惡工作,咁樣先係完美嘅優生學社會.

如果遇到同自己意見唔同既人
就要鏟除佢既話
你同中共又有咩分別呀

Yes

智商先多差距
遺傳喎

問題係廢老害緊香港呀

想外國twitter 見到HKer推舉Nazi

我既意思係唔使優生學, 係要係白紙既時候教德育, 公民意識
班藍屍好多都冇得救, 但依然要留係社會, 因為每一個人都有生存權

on99

比你全街天才 咁點呀？威呀 好疊馬？
所有野都傻靠比較得返黎架 阿彌陀佛

唔係唔同意見喎
係要趕冇貢獻既人走
我問番你廢老藍屍新移民有咩貢獻？
仲會消耗資源
拎老綜已經係消耗
有d長期拎再投建制 你唔燥？

唔覺
因為唔認同公民應該畀公權控制到哩個地步

如果生育控制係正當嘅
我支持全人類絕育

所以希特拉死之前覺得日耳曼族贏唔到，應該所有人都要戰死

關你咩事

又想抹黑

生存權係人性我當然明

但睇番當年德國係用無人性

換到今日仲咁強大

不停進步

先問有冇錯

廢老冇思考點教？

唔好推極端主義

應該有一半藍屍都對社會有貢獻
德國口講優生學, 根本係種族滅絕, 依家咁強大唔係因為優生學
而且唔可以為左社會進步而殺人, 中共都係為左社會進步而一黨專政

忠誠勇毅進 心繫黑社會

pull

有無諗過點解呢啲post上到熱門?
因為你唔撚用不推文囉dllm

如果無錯你就唔會出現係呢個世界了,你應該慶幸

根本係所有人類都應該死

完全正確
滅蝗！

就係比so called 企業家壟斷生產資料,先會咁多無業遊民

我有特別嘅睇法

弱肉強食係大自然嘅定律
優生學亦都有佢嘅好處
如果係兩樣野之中攞到平衡
其實又唔係一個唔好嘅地方
我都覺得有好處

搞乜撚，呢啲只有星加坡佬先成日掛喺口嘅嘢嚟撚咗呢度咁奇特？

係連登講=搏屌
因為依到多毒撚，都係失敗者，they are angry

拉啊屌 開埋啲垃圾post

點解會喺熱門見到

鼓勵優生冇錯 強逼優生有錯

你要諗下你有冇機會變做劣等民族先
唔好成日以統治者角度去諗嘢

有D野
係唔可以宣之於口

毒撚玩tinder

科學咪證明咗無用囉。。
要打亂種先係令人類基因進步呀

個個都知架啦
但唔會打開口牌囉

星加坡搞語文好成功
唔學英文冇資格生活起星加玻
唔通又唔人道咩

唔覺 咁既話就無樓主了

我問番你藍屍新移民又算唔算劣等先？

你食緊既野好多都係基因改造
美國最鼓勵競爭點會失敗
產前檢查某程度上都係唔想個bb有病
又算唔算破壞自然

有時忍唔住成 130萬害緊香港

現代隨着醫學技術的進步，已經可以通過胚胎植入前遺傳篩選，藉着對人類卵子進行基因工程，以人工方式選取嬰兒的基因構成，不再因循於以往單單通過婚配去培養優秀後代，以往的優生政策無法避免地要一再經過科學審視。

其實已經做緊

叫肥仔勒令減肥唔喺唔喺罰父母加唔俾番學，好仁道。
食香口膠罰錢。大撚吧呢啲反人類行政政策

你邊到睇返黎？

樓主又覺得係優生學下會有得留低？

社會係未完全機械化之前都係用人力起嘅金字塔

純個人意見

生出來係咪唐氏個%係有得做穿羊水test

如果只係唔俾你生仔呢 ?

一種基因喺唔同環境 都有唔同優勢

例如高大可以用力量壓制其他個體 但係要要攝取較多能量
而細粒可以係環境狹窄嘅地方活動 需要嘅能量都較少
咁邊個選擇先係"正確"

個人認為佢地其實各有好處
兩者都有需要保留
社會由唔同特性嘅個體構成
就算係蠢嘅人都需要 唔係揾邊咩人返工 做聰明人唔做嘅工 ?

藉着對人類卵子進行基因工程，以人工方式選取嬰兒的基因構成
呢樣呢？

所以每個國家咪會吸勁人趕廢人

有咩可能香港仲日日收拎老綜既新移民

呢個咪醫療爆煲問題

你高估左人類對基因既了解

人工隋胎 再抽插過 或 sperm bank

老綜廢老係咩都唔洗做 仲會害香港
你講果d可以2樣都保留喎

俾多少少reference 大家

無人會口裡說支持
但係身體很誠實

*
Why did both parents have a second child knowing there is a high high risk

Dengnazi?

唔關事
有本事但唔一定對社會好唔一定有良心
主要係有冇良心
待人處事有冇風度
有良心
你做廚師都好
唔小心掉左食材落地
都扔左唔比客食
冇良心
五星級大廚
煮煮下唔小心掉左落地
都執返比你食
就真係食屎

一個物種要長期繁衍，就要靠多樣性抗衡生存環境入面随機式嘅挑戰
多樣性係一個優勢

因為咁做會失去人性人類唔該唔好再自作聰明啦拜托，我地只係地球既租客

太skr了

覺

我唔支持

老人家一定投民建聯? 後生一定投泛民?
銀髮族同守護孩子果班唔係人?

我成句係投建制既廢老

唔係全部廢老

唔係全部老人

屌你 你知唔知猶太人點撚比人屠殺？ 邊撚個可以決定邊條genes 係優 邊條genes 係劣 咪統治者lo 你今日話唐氏genes係劣 聽日可能就有場疫症得唐氏既人可以幸免。
唔好再講支持優生學 我覺得窮人唔比生得多係合理 但唔係優生學 唔係殺左佢或閹左佢 因為咁同支持納粹狗 無撚分別

無人話要殺
隋唔隋胎係佢老豆老mo決定
有無得卜野係睇有無人埋單 （so call natural selection)

你知唔知中度弱智個宿位係唔夠分架 社會資源係派唔均

講真呢D野係唔講出來係因為政治唔正確
但實際如果發生係你身上個陣
你自己諗啦

唔敢相信會有人支持希特拉，有返少少是非觀唔該。你支持優生學係一件事，但你支持希特拉係一件on99既事，我甚至覺得呢個post係用黎俾人唱衰連登同香港人拉

同意 唔支持hitler 成件事over左

你點知你選擇嘅基因係好？
好似啲「純種」狗咁
都會有一兩個隱疾

加上現代社會講求人人平等 重視個體

即係有錢學，有錢人玩晒